如果黑警開始變得有禮貌，俾人慢慢散

我哋都有禮貌
慢慢咁撚佢

最多日日入機場，成為香港新招徠